依家係一場美國文明立國精神決戰極左既一場世紀之爭

天佑侵侵
一個人對抗整個美國建制
4年來每日都受盡左派打壓抹黑

天佑侵侵